泛民叫人罷工之前，其所屬全港最大公會教協，是否應該身先士卒，宣布罷課先呢？

自己唔做就叫人做，一味搵笨柒，代價人哋付，成果自己割，屌你老味

已經俾人招呼緊

駁唔到

香港最後關頭仲要人行一下鞭一下

利申:同工

教協要和理非，依家罷課咪和理非，今次事態緊急，起碼都要比個答覆出黎

今時今日仲有人對超市工有要求
教協：11、12號點罷課？不了，呢2日考TSA啊

教協個超市罷工

教育界選民一向以支持民主自由為多，希望教協今次做返套好戲咪撚再縮，事到如今仲拎住教師在校應政治中立做學生榜樣不鼓吹武力抗爭嘅類光環係冇撚用，只會比人睇到你班腐儒有幾偽善

屌販民班仆街
尋日聲稱預演點知叫人散水
今日聲稱好嬲又咩都唔做
推到販民仆街

Sorry香港宜家正值歷史危機當前我想同大家講少少嘢

一百萬人遊行只係個開始，大家仲有好多好多嘢可以做，例如今晚開始直到12號喺政總舉行嘅祈禱聖詩會，甚至罷工罷課等，我希望大家要明白一樣嘢，任何願意作出反惡法嘅行動都應該要支持！香港人唔可以再比三毛分化，和理非同勇武必須一齊合作，佔大多數嘅和理非請用盡一切合法方法反對逃犯條例，逃犯條例絕對唔可以通過，否則我地同下一代就會生長喺講句說話都要就住就住，擔驚受怕嘅環境之中，大家絕對唔可以比逃犯條例過到

香港和理非佔大多數係事實，我都明絕大多數人都唔會衝始終法律後果太重，所以大家應該要用盡合法方法全力阻止惡法，只要係合法渠道去反送中，我相信唔少人都唔介意做多兩步，有啲人可能覺得有啲和理非行動聽起上嚟好似好膠，但請唔好理人點做，只要記住大家都係反送中嘅同路人，我地就應該尊重同埋支持佢地，去爭取更多市民同國際社會反送中，唔好話無用，你去做起碼仲有1%會成功，完全唔做就絕對唔會成功。大家一定要盡自己可以承受到嘅所有後果同力量，以政府徹回逃犯條例為成功目標。記住，唔好再鬧分化，和理非有和理非做，其他人有其他人做，兄弟爬山，各自努力。

歷史例子：
柏林圍牆冧之前幾個月冇人會覺得有生之年可以見到冧牆嘅一日，03年23條同12年國教都冇人會覺得可以令政府撤回23條同國教，正如今次亦都冇人會覺得可以令政府撤回逃犯條例。再強調一次，唔好話無用，你去做起碼仲有1%會成功，完全唔做就絕對唔會成功。